望見Ark fund我就明準備進入熊市

成班人當佢神咁拜，佢根本無資格叫自己做一個專業投資者跌市就知佢裸泳，佢果堆垃圾股

賣tsm加倉tesla 係有少少唔明

係阿，連登仔又屌打人好團隊好撚野契媽正臭雞

Tsm as cash

舊年TSLA 未拆300果陣你冇ALL IN
今年有冇後悔

好似佢本身嗰堆tesla係好平
但佢放走台積電我就唔係好明

講到口水乾
12月尾契媽叫人留彈藥，冇人理
1月中開埋聲會巿CORRECTION，冇人理

咁你想sh咪sh囉怨乜

ark撚同gme撚其實幾似

ark咁大筆錢根本無得避
只能揸10%現金

仲有邊啲當cash

Apple

賺錢個時 就係契媽
輸錢個時 就係臭雞

連登仔低汁到呢....

咁大個團隊都回咁多

中肯，佢一早講左

臭雞

有賭未為輸

個時講明correction for no reason

其中一個原因係如果繼續股災，台股，港股嘅外資資金會回流美國保護佢地嘅核心資產，TSM係台股入面外資比例好重，係外資拋貨嘅情況下，TSM會好容易暴跌

期望將來TSLA 升幅會高過TSM

沽到落300重升左5倍往死裡打

有另一個講法就係班基金佬要套現派錢
呢啲過去一年暴升嘅股票唔收割佢哋收嗰邊個

tsm跌咁少
tsla跌咁多
攞tsm d錢買tsla
博之後tsla升幅大d

係囉 仲講埋原因話債息升 個市會衝擊
話債市有泡沫

沒有契媽，只有臭雞